香港邊度仲有不死鳥 x concepts arro 22L賣？

如題 想搵間信得過既買
感謝

其實呢個款已經好7 , 同Gregory 一樣咁濫

自己上網買

黑白無咁易撞嘅

mk仔

收 arcteryx x concepts arro 22
Tg： SO3728
搵左好耐

推 Tg： SO3728 一二手都可能